有以下特徵嘅女好大機會係雞

1. 靚
2. 大波
3. 白
4. ig冇po情侶合照
5. ig followers過千
6. 多過一個ig account
7. 用最新型號iphone
8. 經常化妝
9. 中意著短裙
10. 唔受溝

真係

1. 伯母

David手足

用iPhone既女真係有種獨特既吸引力

可惜通常都係雞

唔係喎, 連登仔邏輯, 女人就係雞

我唔係啲仇女毒撚

推

push

用Android嘅係大陸雞

而家告你歧視

講事實都叫歧視？

重點係10.，唔受溝一定係雞

有以下特徵嘅會員大機會係玩膠煩撚
1.叫不Gay的瘋
2.叫不Gay的瘋
3.叫不Gay的瘋
4.叫不Gay的瘋
5.叫不Gay的瘋
6.叫不Gay的瘋
7.叫不Gay的瘋
8.叫不Gay的瘋
9.叫不Gay的瘋
10.叫不Gay的瘋

我女朋友除咗10其他中晒

恭喜你成功溝咗隻雞

應否飛咗佢

執多幾劑有賺

第10係重點

11.無啫

1. 女

最主要係 第10項姐

10. 唔受溝

受你溝仲係唔係做雞

雞既獨特吸引力

10 溝不到便是雞

用屌米/華為先係

華春瑩好似中咗唔少特徵

用iphone多數係臭閪港女

化妝又得罪連登仔
唔化妝就話港女唔姿正

做港女真係難

樓主溝唔到女 就溝唔到女啦

第十

雞
全部都係雞
臭雞！

用最新iphone既女係咩質地唔洗講啦

字字珠機 金石良言

以下地方既女仔好大機會係雞:
連登討論區

重點 只係

10. 唔受溝

= 雞

垃圾po明明男同女冇分別
你想要男女平等 麻煩唔好分男定女黎講一樣野 就好似一碌鳩打死一船人咁

上述所見樓主係針對性格方面探討問題

性格男女其實冇分別 男既可以好是非 女既都可以 男既會有性慾 女又會有性慾 男既可以好溫柔 女既又未必一定溫柔

總然之 性格係根據個人成長環境而發展唔同既方向 男女係冇分別 如果你想知我講得岩唔岩 開個新po 將男改為女 一樣有咁多廢留言 同埋毫無討論價值既問題

結論 推斷樓主成長環境唔愉快 曾比女性呃 背叛 導致性別歧視既心態 然後樓主現況係想同d所謂既女性朋友溝通下 認識下佢地個陰暗面 然後黎安慰自己個潛意識：覺得厭惡女性同貶低女性係正確既事 當中樓主會感到愉快心情 因為有人support你扭曲左既觀念....btw 樓主及早睇精神科 利申 我心理學畢業

點解鍾意著短裙會係特徵之一

笑死

on9論點都有200幾正皮
食屎啦連登仔

仲有無？

咁呢條女點計？

無波都可以做雞啫......香港地有塊閪等陣有層樓架啦

原po link pla

Lunch哥係死仆街
撐佢嘅都係垃圾
但係你用genetic fallacy都唔等於你唔係不孝子呀
正所謂不孝有三 無圖為大
你啲point無圖片輔助
點搞呀？

1. 唔比連登仔屌

唔受媾已經當佢係雞咁處理啦

唔可以話樓主100%正確 不過中哂咁多點9成9都係雞

條女會講淫野，我懷疑佢係雞係好合理

冇圖好難討論喎

駁唔到

何出此言呀ching樓主講嘅嘢錯唔晒喎

有無例子

ex中咗1,3,6,8,9
之前做坐枱
可愛type 乖乖女
近排起某香港牌子ig 做埋model

總結 做雞冇樣睇

冇樣中

樓主手足

覺唔覺應該立法禁止女人整容同化妝?

vs

「韓妹整容 㗎妹化妝 點解淨係港女唔識打扮吓？」

咁就柒一世

係女人

2, 3, 5, 7, 10 都唔啱

2. 港女本身就唔大, 多數 A,B Cup, 頂多得 C
3. 5, 7, 10 完全無直接關係

好大機會係雞:
* 帶兩部電話出街, 兩部都係私人, 唔係公司
* 一個上台號碼, 一個儲值卡
* 手袋有 condom
* 好多街去，多年紀大男性朋友，經常失蹤
* 好多名牌

10. 淨係唔受樓主溝

連登仔：
有閪 = 雞